PANEL_RI serve al visualizzatore per implementare l'oggetto remoto che il core chiamerà(PUSH)
CONTROL_RI serve al visualizzatore per fare chiamate di subscribe e unsubscribe verso il core
di CONTROL_RI quello che usa il visualizzatore è solo l'interface subscribe_RI
